巴打絲打入 入黎分享情人節送咩好

就黎情人節 唔知送咩俾男朋友好
又唔知去邊食飯好 去邊都好貴 上年正日係出邊食已經食左成二千蚊

絲打們你地會送咩俾男朋友
自己整銀包又送過俾佢 佢又唔太打ps4個啲 送鞋又好似唔好意頭 諗過整條皮帶俾佢又好似麻麻地

完全諗唔到

自己煮？
我見Hktv mall有賣心型牛扒
心思思想試

真係？上去睇下先
不過我煮野食唔叻 整過三餸一湯俾佢都係正正常常 無乜特別
Thanks 絲打

買左先記得係新正頭
叫左佢問下介唔介意先，如果唔係我遲d先送比佢

咩黎嫁

推推推

飛機杯,等右手可以休息下

有我仲要飛機杯

皮鞋